其實有冇得復考A-level

A-Level先係真正學到野 先唔理考試大唔大壓力 深唔深 起碼比起DSE個syllabus更有認可性
寧願考A-Level衰 都唔想考DSE好 考過A-Level先叫有料 取消TSA之餘 還我A-Level!!!!
起碼會考走個班人 唔洗夾硬再讀先 對唔讀書個班又好 對讀書個班又好 轉乜撚野

無啦
依家咁多asshole 學位
無左dse點cap水